有冇得賭邊個係曼狗下任領隊？

賭施丹

點解馬會冇開盤？

雲爺爺